一張圖證明邊D係有腦黃絲

IG係咁見到
公務員係睇齊架
咁樣SHARE出去真係比人笑

是但啦

莫需咁認真。